阿狗主場無人睇既咩事牙

成班仆街又反雲?

咁夜唔洗訓牙

weak

絲打好令女

agger路

西波

垃圾阿
如果最後變六弟 全部阿狗跳樓死